最靚女殺人犯易寶雯出獄後去左邊?

十年前出左冊, 28-9歲 應該仲好省鏡 邊位巴打幫手埋左單?

我反而想知之前
牆鑲屍體單野個兩個男同條女點？

駁唔到

條女連無罪釋放都唔使

不被起訴 審都唔使審

睇張相又幾pure
唔多似會咁狼

我建議你食多幾年飯同見多 D 唔同既人, 女人既外表同恨嚇到你陽痿重勁過男人

呢啲女人出到黎冇依冇靠實搵男人做水泡
利用呢個弱點當佢肉便器咁用
中出即飛

中出完飛佢之前會唔會諗下佢曾經做過啲乜?

做ptgf，改名再去韓國整容，等下一個毒撚埋單

係，有女人做雞，原黎你老母都係雞真既

原來仲有個女

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

P過

留名跟進保香港平安

小草呢？

可能去右邊

危險人物講過呢單 佢慘得黎其實都幾on9

你想做下個俾佢對冧？

嗰位巴打真係用碌鳩諗嘢

好癲 自己偷食仲殺死埋條仔 好慘呀

你老母咪臭閪囉

現年20歲的女被告易詠瑜，昨承認一項販毒罪。高院暫委法官潘兆童得悉被告的特殊背景後，明白她可能面對心理或精神壓力，故要求取得被告的背景及心理報告，以了解父母的事件對被告有何影響，並探討可提供甚麽支援給她，好讓她出獄後能有更好的生活。法官押後至9月2日判刑。

被告有兩次案底，包括普通襲擊及自稱三合會成員，定罪後因違反感化令，曾判入戒毒所。辯方求情時指，被告自小喪父，與母親失去聯絡，並進一步透露被告的父親是遭母親殺死。被告在自行撰寫的求情信中說，母親易寶雯約15歲跟隨父親張偉文，在1995年5月誕下她。但因母親有不同的男朋友，故與張關係差，1999年二人因一次爭拗，把張殺死。

佢個女其實都好慘

我開過同一個po

佢好似過返正常生活，朋友既朋友，面書有佢。

摩牙

慘

佢個女無出現過喺佢日常生活，其他家人都係，通常都得佢自己啲相。

知唔知做緊咩？
都幾癲
殺完人第二日帶個女食鐵板燒

民仔係咪高登果個痴漢想搵返人？

個女已經無認返啦

但佢依家生活如何呢？
個樣有無變？

死者與易女所育的女兒，失去父母後，先被送入孤兒院，後被寄養家庭收養，直至15歲離開寄養家庭後誤交損友，於2015年因販毒被捕

係 睇過同一個Po
而且我留意左呢個民國復興好耐
無記錯既話 佢成日出po 話鐘意女屍

單野都幾癲,仲要跟手個女長大又入撚埋去坐

都幾慘,步左佢地後塵,如果識到班好既朋友或者就唔會咁

小草呢

擺明肥婆

識玩緊係出書出自傳

如果佢欣宜咁既樣
呢個post仲會唔會有咁多有人性既留言？

佢個妹係我小學同學

本身是死者同居女友的易女，外表清純，在家人及老師眼中，是一名沉默寡言的乖乖女

易女早於唸中二時已認識死者，其後發展成情侶，更珠胎暗結，但家人一直不知情，易女一直懷着身孕上學，直至產女後，繼續學業至中六，與死者共同照顧女兒。

死者發現易女與其他男人外出而起爭執，於是向她揮拳襲擊，她隨手拿起一把生果刀亂舞，結果刺向死者，但死者未有罷手，她於是再取鐵錘還撃，終把死者殺害。

父母的不幸遭遇亦禍延下一代，死者與易女所育的女兒，失去父母後，先被送入孤兒院，後被寄養家庭收養，直至15歲離開寄養家庭後誤交損友，於2015年因販毒被捕。

咁樣都被人叫臭閪出臭草，有時登仔唔好怪點解香港咁多仆街，人地成個人生都已經係不幸，都可以咁惡毒咁詛咒，真係咩人種自己應該知，仲諗住自己企係道德高地。

20後的自白？

冇告佢

佢個女幾歲比人破處